牙中咁為我地

放唔放過佢好?

識做番個人 清算名單排後小小
唔燒到去你屋企人度都唔篤灰 食屎狗

垃撚圾

支持呀中

人地改咗名叫牙美啦